今晚美股分析

今晚美股會承接上星期氣勢
一舉衝上31000並企穩
展開十年大牛市
升升升

收皮

惡到

未來6小時道期走勢或成關鍵

又來singsingsing~
唔好啦，重倉沒走貨，牛軍唔好打飛機住

講真 老美呢半年都係龍市
見得多佢轉燈倒升
宜家盤前期貨跌小小呃貨
一陣就大爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

靜啦屌

閱

屌你老母臭閪

靜啦 lihkg一講就出事

連登仔真係好惡
係咪又想逼走一個認真分析嘅人

CHANGE MY MIND

你呢句要變大字先有用
示範：
CHANGE MY MIND!!!!!

ok 清倉

出少句聲當幫忙啦

你收皮啦 道期30000明顯大支持
磨極都唔落喎

Cap定你圖，到時bin你c

現價30015 Call真係唔知點輸

米撚柒燈

宜家30037 贏緊22點啦

走呀